[姣婆] Apink邊首歌最姣？

我諗一定係Cause you’re my star
果種姣勁，聲到起雞皮
特別係普美同南珠果段

好令。。。

CHU 先生

南珠

Only you 扭波扭到

果時讀緊HD, 用學校部Mac機播佢MV, 不知幾正
數落已經3年前

南珠個ig

普美留海其實都正，順眼好多

呢個mv應該係普美既全盛時期

five, only one~~~

係only one